三星請左火星智障呢打手真心倒米！

問非所答， 九唔搭八

Sony QC 3.0仲慢過QC 2.0

話緊你係Sony打手
Sony XZ2咁多問題你都推

Samsung打手話Samsung QC有問題

你連qc2同qc3分別都搞唔清
唔怪你你公司三星d手機用qc2叉得咁撚快叉撚到爆炸

唔通QC3.0係慢過QC2.0?

條打手做到出面啦
佢咁既無恥說話都講得出
仲有個post 235個正評,5個負評
到佢講果段就有1個正評(當然好可能係佢自己比自己 )<---圖1
我講果句就1個負評(究竟邊個比呢可 )<---圖2
我都唔想踢爆條打手，自己拎黎柒

圖1

圖2

個負評係我自己俾

咁圖1個正評呢?
放心，我都講明可能係你
唔洗對號入座啵

你想代表咩?236個?
我CAP圖果陣235個
即刻加個正評上去扮清高 ??
以為我無睇到個數字?

所以我即刻負評咗自己，所以你會見到有一個負評，cap唔到我負評自己
你講得可能都想話係我啦

想澄清自己圖1都CAP撚錯
條打手未訓醒啦一定

QC3.0的新特性
QC3.0則支持3.6V～20V的波動電壓。由於智慧型手機領域用不上誇張的20V電壓，所以其周邊的充電器、移動電源的QC2.0/3.0都以Class A標準為主

QC2.0的「固定電壓」管理機制太過簡單粗暴，在判斷手機和充電器端都支持QC2.0後，它會直接將輸入電壓從5V跳到9V或12V並一路衝到總電量的90%（這個標準可由廠商定製），再通過涓流充電補充到100%的電量。由此會引出一個問題：在以9V/12V電壓快充時，電池兩端電壓與DC/DC轉換電路的輸入輸出電壓差值較大，因而功耗比較嚴重從而帶來了手機發熱的問題。為此，絕大多數手機廠商都會選擇降低輸入電流的形式將發熱問題控制到一個合理的範圍里，比如配備一個支持5V/2A、9V/1.8A、12V/1.5A的QC2.0充電器，從側面加以緩解。

而QC3.0最大的改進，則是將「固定電壓」管理機制替換為「INOV」（最佳電壓智能協商，Intelligent Negotiation for Optimum Voltage），允許輸入電壓從3.6V起步，以0.2V（200mV）為單位，結合實時的電池溫度、轉換效率、電量等因素進行微調，並在允許的輸入電壓範圍（9V或12V）內逐步提升或降低，而不像QC2.0隻能在5V/9V/12V中進行「非一即二」的暴力選擇。

在「INOV」管理機制的幫之下，QC3.0可大大降低DC/DC轉換電路的損耗明顯，從而有效緩解了快充時的發熱問題。按照高通的說法，QC3.0能夠比QC2.0效率提升38%，充電速度提升27%，發熱降低45%，大約35分鐘內就能將一部典型手機從零電量充電至80%。然而，事實真的有如高通想像的那般美好嗎？

理論和實際的差異
小米5是支持QC3.0快充技術的代表，它內置3000mAh容量的電池。而三星Galaxy S7 Edge由於某些原因僅停留在QC2.0階段，並內置了更大的3600mAh電池。從表面上看，小米5快充標準高，電池容量小，充電時間應該明顯快於Galaxy S7 Edge才對。然而，根據網友的實測反饋，小米5在50分鐘左右可將電池容量從1%充到85%，完全充滿大約需要82分鐘。而Galaxy S7 Edge將電池容量從1%充到80%和100%的耗時分別約60分鐘和95分鐘，並沒有比小米5慢多少。如果考慮到電池容量基數的差距，Galaxy S7 Edge的充電效率反而更高。再比如，支持QC2.0的樂視1S，其40分鐘可充到80%，70分鐘左右即可充到100%。

類似的問題在QC2.0時代也極為普遍：同樣是支持QC2.0且電池容量相同的手機，充電時間卻有長有短，而且有些產品之間的耗時差距甚至要在20分鐘以上。原因很簡單，QC2.0/3.0快充技術的輸入電流是一個可自定義的參數，有些廠商為了追求穩定，在提高電壓的同時降低電流（比如讓9V與1.2A搭配），實際充電功率並不比5V/2A快多少。

總之，無論是QC3.0還是QC2.0，其實際充電速度的快慢主要還是得看充電器和手機所支持的最大充電功率。

因此，我們需要認清一個事實，QC3.0僅僅是QC2.0的一個優化版本而已，我們可以將其理解為發熱量更低的QC2.0，在充電功率相同的前提下很難明顯縮減手機的充電時間。

比連google都唔識既火星智障睇

你講乜春呀
你望下我圖1 CAP左乜
你又自己CAP左乜先講啦

費事你話我有份負評

好撚柒呀
條打手終於比人踢爆
你自己負評自己契爺間公司我又點會屌柒你
你即刻按正評先有證有據比人屌柒你

個Post係講Note 9有問題
你知唔知你講緊咩

兩間公司打手都係on9仆街, 打和啦,super!
以前去過sony mobile Facebook page 話部Z3 影相會過熱，點知引咗成大班打手出嚟擭主。仲話係人嘅問題，屌你，以後唔撚買sony 機。

QC3.0能夠比QC2.0效率提升38%，充電速度提升27%，咁都幾慘用QC3.0都慢過QC2.0

你知唔知我笑緊你咩呀
話緊你比我踢爆完有235正評
你即刻加上變236去扮清高中肯呀

所以我先話如果你比負評先唔會屌你
因為你呢隻打手比人踢爆仲要死撐去比正評

連人地講乜都未知，訓啦柒頭

連人地笑緊你乜都唔知，認真低端

你不停喺到話我負評你啲Comment，咁我咪證明俾你睇囉，你又話有幾多個正負評啦嗰post，咁我唔正評，咁點同你講我冇份負評啊 ，你想人正評你定負評你㗎，想呃Like就翻Facebook啦

因此，我們需要認清一個事實，QC3.0僅僅是QC2.0的一個優化版本而已，我們可以將其理解為發熱量更低的QC2.0，在充電功率相同的前提下很難明顯縮減手機的充電時間。

智障到選擇性失明，你個病情都幾嚴重

2個半鐘

我唔會歧視d智障既

我呢家講緊第一頁個235>236比我踢爆啵
咁你事實係比我踢爆左235果陣你即刻加到上236
你究竟仲撐D乜

加上你連澄清張圖1都cap錯，你想玩乜
重讀啦on9仔

其實係我比 食花生幾爽

你個負皮都係我比
不過你正皮負皮都可以用嚟打飛機呢下勁

喂，你同事cap錯圖啵
仲有，好耐之前你呢隻打手唔係話block左我既咩

sony有智慧型充電，學習左充電習慣就會針對作出調節。

其實評咗係冇得改
佢235升做236咪係證明緊佢未評囉

見吠得咁大聲咪unblock嚟陣食花生囉

定係你地換更呀
我呢句你都負皮，想話你兩個唔係打手都難

話說邊個係我同事

佢評完先升左236啵哥哥

所以咪係比緊你睇佢本來冇評囉

你自己點會唔知呢
成個手機台大把人幫你兩個宣傳啦

所以咪話比我踢爆完即刻去評囉
爬下文先黎搭嗲ok?

吹咩
你話我Samsung打手前做下功課 入samsung專post睇有冇我先啦

你理解有問題?
佢話驚你吠佢 話佢周圍負評呀
所以宜家證明緊佢冇評過呀

得啦，轉個方向
閣下之意係咪有入post講野就要比你屈做打手

但哥哥你好似屌錯人喎 個post啲評9成係我派
btw你評都可以用嚟打飛機

你係Apple打手你都狗衝入ios post打飛機啦

咁快幫同事啦
證明無評過原來一定要是但留低正/負評
第一日上連登呀你
同埋你班打手有野驚既咩
你又咁了解佢既，果然係返同一份工
咁都釣到你出黎真係驚喜

入post講野唔一定係打手
但打手就一定會入post
明冇
我係講緊專post，爆咗十幾個嗰種post

我雙修用家入去擺低兩句又會比你屈打手嫁啦

你話點咪點囉狗仔 屈我samsung打手屈唔成就惱羞成怒

原來入個post都要比人話係打手
受教啦

雙修但10成有10成都係打緊Apple飛機屌緊An 你係真●雙修用家喎

sony個快叉係一個鐘到70-80%
之後會變龜叉，叉滿就要2個半到
冇咁傷電但就曬好長時間

你又講唔掂啦？
又屈我惱羞成怒
閣下邊忽覺得我嬲嬲豬呢
不過你呢隻打手次次講唔掂就block我嫁啦
同埋你答到我未？
點解證明無評過原來一定要是但留低正/負評

你真係理解能力有問題 不如你重複睇多次個comment先
我都話入post講野唔一定係打手
但打手一定會入post
咁我有冇入post pixel post見唔見我 samsung post又見唔見我

又一個自己係到FF腦補既打狗
最鍾意將自己FF既野強套係人地身上

咁唔係點證明冇評 不如你教我啦 真係唔識
再比返圖你打飛機先 廢事你又跳過我comment 柒咗唔覆

呢家係你屈我apple打手啵
原來你講緊你自己呀
你唔洗講啦，同條火星柒頭一樣，
打手話自己叫人買其他機就代表自己唔係打手說法一樣

硬係鍾意搵野兜
唔話你地係同事唔得啦

你條打手真係唔識上連登
你乜都無評係show咁既

你評左係會變成咁

明未呀小學雞

又潛
D打手真係

cap錯都有問題？
最後我有cap翻，唔似你，柒咗都唔認

其實你知唔知出完Post入翻去會冇咗，你識唔識上連登㗎

Samsung打手講其他手機優點，之後仲叫人打機買iphone 追完Post先啦，未追Post就話人打手

同埋呢兩張係有你要嘅嘢，你自己柒咗就認啦

訓教都有得比你講到潛 叻啦
又有得打飛機

佢識條撚 條垃圾潛咗啦

你係咪技窮呀
又唔滿意答案又無視呀？
答完以為又攞返出黎當新料？
兩隻打手輪流出黎比人屌

潛乜撚？
訓醒未呀傻鳩
又柒呀你？

你肯回上面D comment未 我等咗好撚耐啦
柒咗就skip?

回啦
i狗咁嬲做咩 鬱躁症 躁狂症?

又要正評我又要駁咀，呢家D打手真係口不對心

咪答左囉
你自己skip賴我？

你唔信我冇負評你

原來你D正評負評係亂擺
真係比人屌到痴左線

屈唔到我，就話我亂擺
都唔知邊個係打手，我係咪損害緊你公司利益，所以要屈我

我有屈你咩
見唔見我寫明可能，同無寫明邊個呀
唔識睇字？
定係你無爬文對號入座呀
咁緊張人地屈你，其實似你驚我係到你損害你公司利益啵

屈人屈唔成

屈人貼懷疑都唔識分
兩位點做打手呀
留意下我句野字眼先啦
呢家就擺明你兩隻狗屈我啦
一唱一和

咁你係咪柒
235升236呢 都係屈唔成

咁叫屈唔成?
我講完踢爆完就經佢手235變236咁柒既事都做得出
咁都叫屈呀

你知唔知自己講緊乜
都話出post再入係冇黄色

佢自己CAP張圖SHOW左正評黃色236啵
原來咁都唔代表第236個正評係佢比
你究竟柒完未

呢家我笑緊佢乜都未知
爬文啦傻鳩

打手私怨post

唔怪得sony巿場會大倒退

小朋友齊打交。
三星 ， Sony 兩舊都係垃圾

我仲以為條友純反sony 原來係三星打手

最搞笑係成日話自己唔係打手叫人買蘋果點會係三星打手 ...

屌你答非所問顧左右而言他 講三星就拉其他廠嚟講 (典型五毛手法)
重有個 List 先最撚搞笑, 對上一次我見兩登有 List 就係數字人

佢果種歇斯底里咁講三星真係 ...

Note 9 考古程度簡直係歷來最高, 旗艦賣點既百科傳書:

QC2.0
6GB RAM
Iris Scanner
Finger Print Scanner
Android Oreo
4,000 mAh Battery

都有野創新:
個 Mon 多 0.1 吋 (但係 PPI 低左)
Screen Ratio 多 0.2%
重左 6g
支筆有快充同可以當 Bluetooth Remote Stick
比人踢爆見光死既水冷
有得優先同其他舊機一齊玩 Fortnite
可以係個 Edge 個 Controller 壞左變白 (好多人以為係漏光)

結果竟然係可以用八達通做賣點

黄色評姐係啱啱比咗 咁咪係證明緊比你睇本來係冇評 宜家咪代表埋比你睇 柒夠未
你理解能力真係有問題 建議check check

佢係ifanboi

傻鳩，你完全唔明我講乜又要吠
我晨早咪話負評咪唔會屌佢囉
打手學咩人放正評又要係個post駁咀姐
同埋我開始無要求過佢第一頁個page要證明我睇啵
幫同事唔洗咁既

盡快check check

就算純反Sony都奇啦，24個鐘捕住sony啲post入去盲反，你話唔係受薪都冇可能咁上心啦

佢反都咁上下咪滲啲滲啲話S8好，又有smart octopus

但俾人踢爆左係三星打手後就話自己係ifanboy，有叫人買iPhoneX

嚟嚟去去都係呢幾招

Sony呢啲垃圾，樓主一開始推，一有問題就唔見咗人，之前有Post講XZ2有問題，佢都冇理
其實我冇講過我係ifanboy，我一直都鍾意用Samsung，我叫人買iphone係因為知道iphone打機一定好過Android，所以我先叫人買iphone，未有人講我係Samsung打手，我已經叫人買iphone，如果佢哋真係要打機，你唔信可以睇下嘅

都話你智障架喇，下下選擇性失明
我每推一部都係叫人等sony fix曬bug先叫人去買

Sony機上Smartone會唔穩定
XZ2同XZ2P SD卡減速

牛頭搭唔上馬咀